[10月新番已出]ソラとウミのアイダ 小海女！~在天空與海洋之間~集中討論

簡介
由廣井王子原作、並同時擔任總監的手機遊戲。除了遊戲外，官方同時也以漫畫、小說、動畫展開多媒體企劃，其故事以日本廣島縣尾道市為背景，講述 6 位立志成為宇宙漁師的少女們成長之旅。

本作將由 濁川敦執導、山田隆司擔任劇本統籌、植田和幸負責原作角色設計、山本周平負責動畫角色設計，並由 TMS 製作動畫。

CAST
空町春：高橋花林
村上波乃：立花理香
ルビー・安曇：井上ほの花
櫻舞湖：すずきももこ
薪真紀子：米野真織
美剣真：神坂みお

STAFF
監督：濁川敦
シリーズ構成：山田隆司
原作キャラクターデザイン：植田和幸
アニメーションキャラクターデザイン：山本周平
メカデザイン：いしはらいくろう
音楽：橘麻美
音響監督：今泉雄一
アニメーション制作：トムス・エンタテインメント
原作：広井王子/フォワードワークス

PV1

PV2

官方網站

線上

OP

ED

暑期去尾道已經有宣傳

出左gametim

去完返到黎想試下玩
對聲優無興趣，不了

取景

紅到既聖地遊都可以玩成十年

以前睇Tamayura知到尾道𠵱個地方，講真就算係普通旅客去玩都覺得正嘅地方黎。
所以4年前去完，今年順道再去一次。

上面有ios 版link

果班人為屈人

等睇海底有海綿寶寶

宇宙漁師

套野D設定會唔會太ON9

有守護神 ，有合體技， 有深海（宇宙）獵奇

LM

機械番

又守護神又宇宙

估唔到套嘢咁癲 幾好睇